Next thing to do

*(완료) CBack 을 ViewPort 설정 가능하게 (0~800, 세로 길이는 총 1600)
*(완료) CGame 에 게임 그래픽 / 처리 관련 묶기 (블랙빡쓰화)
*(완료) CGMap : public CGImage 만들기
	noNext 라던가...
*(완료) CGPlayer 구현
	- 현재 말 위치 (정경위착?)
*(완료) 혹시 CGImage::UpdateImage 가 거기 없으면 CGImage로 옮ㄱ기

* 주사위 버튼 눌렀다는 거 확인하는 방법 강구
* 주사위 애니메이션은 이전에 만들었던 거 못 갖고오나?

* CGameMaster에서 인터페이스도 관리하도록 수정
* CGameTemplate 및 CGameFrame, CGameMaster로 분리
	- 추후의 미니게임 삽입을 위해
* 게임 영역 자체에 패턴 배경 삽입
* 필요하면 CGTiledBackground 클립 제대로 설정	

큰 거
	미니게임
		1:1 가위바위보
		멀티플 가위바위보
		타이밍 누르기
		효과
